係咪得我一個想韓國reboot大長今？

大長今劇情+現今女韓星

Reboot 屍殺列車仲好啦

woo la la la la la wo wo la

依家直頭成個國家reboot添啦就黎

無睇過大長今
如果reboot 應該會睇下

reboot 順風婦產科
果陣好細個已經覺好好笑

始終冇咁出名

下？

有邊個比得上李英愛？

同皇帝有床上戲咪睇下

諗住發掘新人

講長今同閔大人穿越咗嚟現代韓國
長今去咗一個有錢人屋企咗做管家，閔大人搞小生意
有日閔大人生意失敗，爭落一身貴利，於是長今就將閔大人收埋喺主人大宅地牢避債
之後長今無緣無故被解僱，臨走前漏咗閔大人喺地牢，而新任管家居然係：今英！

成套大長今基本上係李英愛一個帶起
冇佢已經唔係大長今

呢個都可以

大長今av

大長__

以前用幾日時間煲晒一套大長今，依家仲係無呢種動力

大長今劇情太狗血，好辛苦

古裝髮型好難carry
又冇空氣流海
又冇留長髮
塊面腫少少都唔得

呢個應該唔難解決

係
得你一個

最好加埋喪屍

絕對係得你一個